Мод добавит оригинальные бродкасты игрокам в виде всплывающего уведомления.

* /brc - Основная команда.
* /brc reload - Перезагрузить конфигурацию.
* /brc [W/S/I] [Длительность (в секундах)] [сообщение] - Отправить игрокам уведомление.


Вы можете создавать автоматические уведомления с интервалом в файле конфигурации.

* W - Предупреждение
* S - Продажа
* I - Информация
